人民幣不存在貶值空間!

你們要相信黨😡

雜總

人民幣匯率基本穩定
不存在長期貶值基礎
呼籲不要盲目跟風兌換外匯。

請讓領導先兌

呢篇野寫得ok wor

身體很虛弱，嘴巴很牛迫

CNH HIBOR高到喊